真心覺得要將香港某啲地方割讓

上水 落馬洲 呢啲真係垃圾地方
鬼國都不如
平時你話啲廢老搭地鐵會衝入去搶位
屌佢老母人地起碼大部分人都係先落後上
上水班垃圾係成班 成班 成班 衝上車
你想落車係會俾人推返入車箱
入到車箱係一班生蕃 啲蝗後會成車跳跳跳
係成車 成車 成車 都係講普通話 甚至係方言
有個阿返衝左上車搶位 原本有人落車吉左個位，有個蝗後想坐，個阿叔係用手撥開個靚仔

屌 救命呀 好誇張
我真係頭髮長見識短

換回咩先？

係都遣返佢哋
割嘜撚嘢地

割開只會愈割愈多

一點都不能少

合法屠殺新移民
可解決人口問題
唔識講廣東話 殺
唔跟香港規則 殺
係香港人面前 新移民要記住
你只係個垃圾

戇鳩仔,割撚咗比大陸佢地咪又搵新架步,到時又再割?不如割你條何b先啦

重點唔係地方,係香港境内呢個特殊性

支持

咁希特拉有咩分別？

咁你老母都要殺？

要教識啲啲新移民 邊個先係主人
同樣都應該批逗警犬 同佢啲老婆仔女
你只係個公僕 係垃圾 受人錢財替人消災係佢應份
邊個係主人都未識分啲警犬

唔需要有分別
香港 香港人話事有乜問題？

如果有社會有需要 點解唔殺？
殺一個換社會自由
要我自殺 我立即去添啦

你老母 殺！
連登仔話事

無問題呀
如果你確保係換到香港自由
我親手奉上
到時再通知我

巴打我真心撐你 我同你睇法係一樣

我都覺 執輸行頭慘過敗家

香港地頭越縮越細

割黎做乜鳩 住係個到d後生仔condom黎架？

今日割五城，明日....

哦！唔緊要啦反正唔會發生！

屌佢老母 真係好撚垃圾
第一次返上去
一路樣樣野都覺得垃圾到嘔
啲人串撚到
屌佢老味大陸人來到香港見到啲閪口sale屎應該都覺得佢地好似好有禮貌

合法屠殺新移民都咁多正皮

我住上水成30年，俾班蝗蟲入侵已經好L慘
仲要割俾大陸? 推埋我去死?
你有層市區樓換俾我? 係嘅我冇意見